究竟廢老爭住食飯比錢係咩心態

屌你老母 前面兩個阿嬸兩份食一個麥當勞30幾蚊餐都爭嚟爭去 幫你地比埋好唔好呀屌

面子 客氣

細個同屋企人去飲茶 同三個廢老搭枱 食嘢已經讓嚟讓去 三條友 讓呢個讓嗰個煩到嘔 跟住佢哋埋單又喺度爭俾錢 之後我起身拎起張單同佢哋講 唔使爭啦 咁鍾意俾錢幫我地俾埋啦！隔離枱啲人喺度笑 嗰三條廢老走都走唔切

頭先嗰兩個廢老差啲大打出手 為左30蚊差啲搞出人命